海洋公園Glamping今起報名 網頁未更新 兩日一夜每營索價2800元

海洋公園早前因財困需立法會財委會撥款注資，該園主席劉鳴煒曾表示，會推出多項大眾從未感受過的遊樂體驗。繼水中瑜珈及路線受爭議的秘遊南朗推出後，海洋公園本月將推出露營活動「星夜高峰Glamping」，兩日一夜4人票價為2,800元。海洋公園表示，由即日起（3日）可以報名參與，但記者於今日上午時段到網頁了解情況等，公園仍未更新資料。

海洋公園推出的「星夜高峰Glamping」將於本月20日至12月14日的指定日期推出（一共12晚），每個帳篷收港幣2,800元，每營最多4人。收費包括4人的兩天標準入場門票，而每個帳蓬最多可容納4人。海洋公園表示，由即日起（3日）可以報名，但記者於今日上午時段到網頁了解情況等，公園仍未更新資料。

海洋公園表示，帳蓬內設有空調、基本傢俬、風扇、迷你冰箱及充電插頭等設施，Glamping位置亦坐擁無敵大海景，可在高床軟枕下與朋友、家人看日落。而淋浴設施與帳蓬相近，參加者可欣賞靜謐的星空夜海，更可環抱南區晨光風貌。內容方面，參加者可參與秘行南朗山、與海獅見面會、夜探南極奇觀及隊際遊戲挑戰，觀賞日出以及與動物大使見面，期間可到嵐灣茶座、享用早、午、晚一共三餐。

冇得燒地
冇得生火煮野食
把撚啊！

我自己係海洋公園門口出面紮個營一樣
仲要唔洗錢

2800 4條友，算係咁啦

2800 4個都唔會去啦

其實，呢個睇落ok，如果可以通宵

但要實地睇下個場係點
同埋果度咁光，比較難睇星

但唔知有無得煮／燒嘢食

好難講
啲abc bbc好鐘意呢啲

如果包咁多嘢嘅
今次個價4個人分算貼地咗
已經好過幾嚿水戇鳩鳩做瑜珈同行山

其實都ok 有冷氣又盛

算係幾抵， 起碼有啲想試

四個人點book呀
changing partner 定一王三后呀

得兩張床

訓街唔駛錢

磨擦力

拍埋一齊4p

想短暫離開市區的家，一開眼就見到大海環抱的自然美景？一於去露營度假！無需揹著一袋二袋搵郊外營地，因為海洋公園已準備好露營用品及淋浴設施，舒適的私人帳篷設有空調、雪櫃和休息設施，讓你與好友放鬆Chit Chat，我們還在「嵐灣茶座」準備了BBQ晚餐，早上還可與公園動物見面，讓你與好友輕鬆享受兩日一夜的Glamping！高峰樂園的營地坐擁獨有無敵大海景，在夜晚可欣賞漫天星海！行程還包括夜探海洋公園，讓你體驗公園夜晚不一樣的面貌！另外，你更可選擇參加「 秘行南朗山」，深度探索港島南區！

#此為收費項目並需預約。收費及預約詳情將稍後公布。

QUOTE FROM 官網

海洋公園夜晚有無鬼

留名睇有海洋公園淫P群組

野外扑野營

有老鼠曱甴

有鬼仔鬼妹就正

係幾吸引嘅 不過又唔想幫劉鳴煒造好業績 都係不了

有黑鬼

第一頁已經咁多PR入黎開工

其實價錢係唔差
如果你去過長洲果D私人營地黎比既話

食懵咗啊你

不了,去少幾次就買到樓

8張門票仲有南區日出景

幾平喎

每人200仲有得諗下
700太貴

想講咩時段
都睇唔到星
個天同市區冇分別

邊個去，真係比人指住笑

燒地

都有包早午晚3餐既 係冇得自己煮姐

唔關香港人事，冇人想知

你有冇去過香港啲露營車同有設施（有電有沖涼間有廁所）嘅營地

係貴到仆街

如果係包左野食，佢個價算係咁

缺點係op無得燒野食

夜晚肚餓有無得去動物區打獵，捉野味食

其實佢學沖繩開夜晚水族館一齊魚樂無窮好過

自備調味料 紅燒獅子頭

到底即係邊度，山上面？
如果有BBQ就正，係咪可以去水族館揀嘢食

老老豆豆幾吸引。。

會唔會好多人行嚟行去？

好難講
好睇execution
首先營地之間不能太接近

要有空地俾人走動同細路出去玩

好睇實際上個場點set

set得差可以好柒

住Marriott op 好過

套用二世劉嘅講法，去少幾次海洋公園，就可以買樓。

四人連每個人兩日既門票
2800 其實 ok
不過海洋公園有咁多野玩可以玩兩日咩

有無日本d glamping咁靚先

有
佢預你行山行一日
去海洋公園有一日

俾2800 去餵蚊？

包3餐
200你做呀

沖涼呢
btw 咪同露營車差唔多價錢
呢個算係咁

燒地死全家

真

200除3每餐66.6喎
佢成本好撚平嫁咋

好多撚樣都為屌而屌 我就幾欣賞劉生
起碼唔係坐喺度碌柒咁先啦
一啲兒登仔冇錢去姐
去海洋公園露營諗下都幾撚正喎

200

傻鳩認證

條友唔算傻既 係諗野另類啲je
即係門外漢 局外人 咁既角度去諗海狗仲有咩現盛花臣可以搞 又唔洗洗太多錢 起野 （無budget)
佢如果可以呢個camp 串連到其他佢講個啲另類項目
咁佢都算一個ok 既項目

煒仔玩家 預埋比你地約fd去 順便同床

好正。。。

我去 指我未

我已經諗好約3個女fd一齊去

有無諗過平時一個叉燒飯都百尻幾蚊
而家包哂3餐之餘，入場費，營地設施，玩完累可以即刻番去訓果種體驗係睇落好似好抵

不過因人而異，我留番7舊買兩隻game算

我覺得ok 吖，唔太差

香港人好有錢，明明可以免費玩既野，要比$2800

仲可以同格離營 交換,

完美嘅答案
其實係玩緊個體驗咋嘛

燒地Ｌ

唔係太正， 但又唔係差wor
唔知有冇兩人套票， 應該都有唔少情侶有興趣， 包埋3餐唔錯

之前D POST好多人都屌OP Glamping夠弱智
就好似D人話搭飛機係香港睇日落好ON9
其實如果我有錢 諗都唔諗一定狗衝
你地慢慢屌 我就玩左先
利申:無錢

係唔錯咁
有d想去

你200蚊要包埋住+食+入場wo

驚現on9仔

你係你屋企紮營都唔洗錢
仲慳埋車錢

2800

呢個價錢買逸東酒店特價套票好過啦 來回飛的仲有找

連登仔為反而反

隔嚟班仆街即刻用TG射9你啦on 9

我都覺價錢合理既

價錢唔貴 但傻嘅先去

海洋公園四人兩日門票都要千幾蚊啦，依家包埋食宿，根本好抵玩

屌你 有無去過啲露營車 仲撚貴呀

呢個價ok la

佢安排哂3餐， 仲有埋行程玩， 唔駛點用腦plan
我覺得好多人會去 尤其係依家冇得去旅行
其實好抵玩

無咁平點吸客
淨係露營睇動物食野
200都比多

劉生真心傻閪2800我去住五星級staycation唔好？

我都想去可惜無女又無frd

入場門票呢?

4個人WOR

你話有得撚下動物就話姐

廿人都得啦
訓左幾耐?

洗唔洗咁多PR?

依家咁既時勢
半買半送啦
又唔係玩遊樂設施，淨係睇動物同露營食野
唔做開個頭送入場當造勢點吸客
唔怪得入到去死城咁

又想鬧手足

你有無諗過點解要去嗰啲所謂露營車「露營」

海洋公園係有大把位唔抵幫嘅
但呢個價同景可接受啦
一直想book長洲西園或者露營車 都唔平

你去過郊野公園啲營地就明

呢啲有電提供嘅露營車／靚營地唔係俾露營撚去
係俾啲輕度行山撚
即係啲想過下露營癮嘅港女，或者一家大細去

利申：曾經backpack背住5L水加物資
行45分鐘去郊野公園營地訓教餵蚊（仲要我地揀果個已經係勁容易去嘅營地）

Marriott: Am I a joke to you

呢啲有電提供嘅露營車／靚營地唔係俾露營撚去
係俾啲輕度行山撚
即係啲想過下露營癮嘅港女，或者一家大細去

OP個價錢算係偏貴少少但未去到不能接受咁

其實呢啲唔算真係露營
算係 移動式露營風格民宿

利申：曾經backpack背住5L水加物資
行45分鐘去郊野公園營地訓教餵蚊的傻佬上

如果景ok
可以做到露營咁，拆晒d 過山車黎搞仲好搵

唔係偏貴唔貴嘅問題
而係依啲露營車本身係俾人road trip用
宜家就變咗車外型嘅房仔
係成個活動九唔撚搭八

係咪有樹獺撚

Sold Out

香港邊有road trip
要地方夠大，有車路，多郊區嘅平地先得

香港郊區多山

ABC bbc 返外國先玩啦，貪香港細咩

人地d camping area大到會迷失

op鬼睇到星咩

水族館打獵，海豚刺身.魔鬼魚刺身

係呀個個都係PR，得你唔係

我夠知啦

咁咪去半島文華staycation囉
係要俾依啲錢住埋啲垃圾屋垃圾體驗

就係你啲仆街燒地撚

都話 露營風格 民宿囉

都話呢啲唔係露營

係露營風格民宿咯

日本camping先正

但要識揸車去

700/ head 係買個tent 一晚咋
2800 一間房，5星酒店staycation 包埋早晚餐都得

其實係既 有錢玩咩都係一種新體驗架啦
結論係有錢就玩哂 Nothing to lose

冷靜啲
曲線黎
露營不留痕 愛護大自然

咁好數口，咁每樣應該值幾錢?

套票詳情:
- 成人標準入場門票4張 (兩天)
- 4 X 指定嵐灣茶座晚餐套餐及早餐套餐 (總值港幣$2,800）
- 1晚私人帳篷(每個帳篷最多可容納4位遊客)

第一日:
早上 10:00至下午 3:00 入營前可於公園內自由活動
下午 3:00 集合入營及講解
晚上 7:00 於嵐灣茶座享用晚餐
晚上 9:00至翌日早上 於營地及帳篷內體驗

其他可選擇之活動(無須額外付費):
早上 10:00至下午12:30「 秘行南朗山」(進階級)
下午 4:00至下午5:00 海獅見面會
晚上 9:00至晚上10: 00 夜探南極奇觀及隊際遊戲挑戰

第二日:
早上 8:00至早上10:00 於嵐灣茶座享用早餐
早上10:00至早上10:15 與動物大使見面
早上11:00 退房 (退房後可繼續使用園內景點設施)

選項1: 非素食餐單
 冷盤
 羽衣甘藍凱撒沙拉
 什錦燒烤拼盤（澳洲穀物肋眼牛排、新西蘭羊排、司華力腸及烤鹹豬手）
 炸薯格
 甜品拼盤
[4:27 PM, 11/3/2020] Lester Kwan: 第2日-早餐選擇

選項1: 非素食餐單
 班尼迪克蛋伴火腿
 直布羅陀腸
 茄汁豆
 烤蕃茄
 烤煙肉
 新鮮水果

比3000蚊露營
我酒店爆間好d既房唔好？

係

屌
我咪一直屌依啲高價低質嘅露營風格民宿戇鳩囉
都唔知你想點

情侶去會幾好
睇吓比唔比扑嘢，喺星空下帳蓬內扑都幾好feel

唔出聲有鬼人知

今日去咗海洋公園，見到Glamping個位就係響cable car出口嗰邊，幾度牆圍住啲營，你夠高都可以望哂嗰營背面，不過夜晚9點先check in都無乜所謂，問題係營同營太近，有細路一定嘈到仆街。營其實得幾個營，一定好快full,連登仔唔洗擔心

咁酒店冇海洋公園咁多設施玩。

2800蚊係咪食左屎?

喜好問題無得解

因為有啲人唔鐘意下下去酒店
半露天感覺好chill, 好似係

買兩日包票喎
Staycation早餐晚餐最多咪送2個人

好撚多傻閪未睇清楚人哋個package就話貴
如果咁嘅package都覺得貴你哋自己檢討下啦
根本可以用抵嚟形容

連登仔：
280人
除開$10個
結論staycation抵d

d傻閪係咪以為自己去露營係唔洗買裝？

其實要賺錢，除左glamoing外，不如諗下夜晚8 點後到11 點做war game 場，每位收$300 ，額外子彈另外買，應該會多人組團玩

市區點撚樣睇到星？

其實幾ok 包咁多野 反正都幾生鮮

露營正就正在自己煮飯仔

相信到時會見到

水族館啲魚真係唔夠膽食
都唔知有冇落到藥同抗生素

包三餐：露營正就正在自己煮飯仔
唔包三餐：你老味幾千蚊唔包三餐

600蚊個其實差唔多只係唔會去囉

連登仔屌得
肯定爆BOOKING爆到仆街

Lester Kwan 係邊位

佢喺邊度copy㗎

先變酒店業,過多幾年直接變埋地產項目,呢啲就係所謂“香港精英”裝住屎嘅腦

唔貼地唔係講笑

真係好多